有線新聞人可以自立門戶搞網媒！！！

冇資金？眾籌一呼百應啦！

其實電視台同網媒營運，廣告都好唔同， 網媒而家呢個時勢好難生存到

咪係

又眾 呢家搞到狗屎垃圾都眾

連登啲垃圾呢家都眾

有線原班人馬搞，一定課金喇
好過俾立場班傻閪

而家得返蘋果新聞啱睇…

佢地係做專題，跟一單野冇返一年半載都未必有野報啦
自立門戶點會夠資源去做

有線甘高汁一定貨金